★求教】如果全球所有股票指數跌至0，香港樓價會升到幾錢呎（普通住宅）

資本主義應該崩潰，但港樓可否獨善其身繼續狂升？

lm

成為全球避險資產，升到十萬蚊呎

但好多鬼佬 連香港location係邊都唔知，點會買香港物業

香港人一樣買日本、泰國、馬來西亞、越南、英國樓

吓,宜家咪升番晒囉， 冇事啦宜家，大陸又無新確診，牛市又開始，樓市又點會跌

我都唔知我啲股票擺係邊，我都買左十幾年

利豐

股票價格唔會歸0
買賣一定有consideration
讀下書先？